嘩屌！有隻班鳩霸係我冷氣機頂僭建！

算啦樓豬
遲啲都坐監
騷擾唔到你啦

唔使講野，津路水炮啦

故孤孤

連登標準答案：津露水炮

菇菇菇菇

古姑固～～

自來鳥 你發達喇

揾人拆冷氣機，洗洗佢

良禽擇木而棲，你應該覺得高興

hi 樓豬

津路準備好未？

樓豬仲在生

輪迴播俾佢睇